岳飛好打d定張飛好打d

胡飛

岳飛有紋身

李飛

王菲

應該張飛
三國張飛由兵仔打到老
戰鬥經驗一定多過岳飛
仲有對手計張飛既對手都係經驗豐富
個個由細打到大

路飛

但岳飛成世都咁靚

張五飛

宇城飛好打d

但岳飛越級挑戰喎
用步兵挑金人鐵騎難度高好多
張飛都冇咩出名勝仗

張飛啦，次次開無雙都屈到喊

張飛喝斷長板橋

Doctor Lee最好打

劉亦菲